笑鳩我阿年年16強出局 你哋咪又係一樣

擁有50萬鎊週薪球員嘅球隊
擁有英格蘭最強前鋒嘅球隊
擁有世界第三勁球員嘅球隊

咪又係一樣出局!

中出樓主

禾地唔是年年16強喎XD

多力架係廢啲

鏝獌痢都靚籤...係得獌狗咁柒出局

點解有人覺得西維爾唔勁
點解有人覺得英超好高水準

但係阿仙奴有世界最強既領隊wo

咁馬體會連16強都入唔到

英超 花拳繡腿 係西甲面前不外如是

西維爾的確勁過曼聯

熱都3-1皇啦
加埋作客都和波

西維爾有幾勁啫,係摩連奴垃圾咋嘛

唔係講緊 馬體會的個別一隊，係討論緊 整體
你睇下每年歐聯8強 英超多數得1、2隊 ，同意甲差5多。

英超各隊賽力平均，平均地低，所以廢打廢，咪好似好好睇。

西甲的中游隊（華倫、西維）已經有英超big6 實力
只係 巴塞 皇馬 太強 壓倒一切，引致有錯覺，西甲得2-3隊勁

輸10粒好笑

啲英媒吹撚到5隊英超入歐聯，
一出到去打回原形，
得番2隊

仲用緊牙朗筆錢買嘅普巴帶領獌連成功專心踢聯賽

格食格?

公道講, 轟熱支籤係難踢

獌有歐聯/歐霸冠軍, 點計都高過西維爾得歐霸冠軍啦...仲要班人腳億億聲...

獲獲話難踢就出唔到線
咪同阿仙奴一樣囉

當年獌狗歐霸抽垃圾

難踢得黎 熱都好接近出線 係輸少少 車其實都唔係真係好差 都係唔夠運 兩隊英超都係排第四第五 對兩隊聯賽冠軍 輸都冇咩好講
獌狗就

作客2-2以為贏硬好笑啲

拜仁 8:1 比錫達斯
拜仁 10:2 阿仙奴

呀狗又痴撚左線咁咬曼
年年笑你臭閪呀狗笑得最大聲就一定唔係曼
而家自己落撚左去踢歐霸都要走黎搵曼做遮醜布
屌你老味睇見你就辛苦